與其守住中大呢個仆街地方，不如打狗家屬好過啦，無謂辜負摩連奴

摩連奴

大巴

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

daddy (老豆)